最理想的結局：侵侵幫助習帝成為第一屆民選總統

好多人覺得侵侵要同中國打貿易戰，又成日同習帝扮老友
佢真正目標可能係中共政權
佢用貿易戰貨幣戰科技戰，削弱中共經濟實力
最後中共定唔順，需要外國支援，
侵就叫習帝宣佈結束專政，搞選舉
最後成為第一屆民選總統
情形就似當年蘇聯解體咁

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

你幻想完未?
呢個飛機真係打撚到上太空

呢個真係好燃好笑 攪燃左個集中營 會有民主

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

中國人唔配有自由

無聊同你ff下
如果佢咁樣都成為第一屆民選總統
仲叫理想結局？

屌你老母笑死我